Why I Changed my Opinion on China (有中文字幕)

有鬼佬拍片講點解由鐘意中國到之後因各種原因離開中國~
呢段片其實講中好多廢老論點~咩發展好~中國強大果D，
但最後又會講返你真正生活係中國變成點
希望大家Share比家中廢老睇下~
右下cc打開中文字幕

Tui

高汁
推

推

高汁

做得幾好
very frustrating and depressing

佢有個大陸老婆，生左仔，本身好中意中國，都要走，因為中共癡左線
非常歡迎佢嘅決定

本身住惠州
佢老婆個表妹以前係有線做記者